東華物理治療面試

求相認

巴打坐邊

嘩 屌 終於有人覆

幾號

你講先 我2x

我5x

你下晝In㗎？

係啊 我全組都大學畢業得我一個啱啱考完dse

我上晝In啊，全組得一個asso grad 其他都係degree grad

巴打有冇tg 可以問一問野